大家好，我係坐過臭格既人

不過唔係示威年代

可能入面既環境唔同左

但一定要捉住個信念

頂到出黎

講多少少啦

氣味最難頂

但同回魂夜一樣

因為全世界講俾你聽屎係臭嘅，你就驚

如果你可以習慣咗屎嘅臭味，同埋說服自己屎並唔係污糟嘅

諗你知捱過48小時就一定冇事

其實冇咩好驚

係入邊有咩可以做，有冇恐嚇你

會唔理人，因為審人同守臭格既人唔同

你除左訓同發夢冇野做到

時間會完結

知自己一定出到黎就夠

入得去就要預咗狗係賤格，呢個世界冇法律嘅

但點知自己幾時夠48同入面時間

我不斷同自己講
時間一定會過

其實當年係因為打鳩個老細入左去
我問心無愧

絲？

紅巴

同埋臭格會有凍冰冰既野食的，放心

雖然凍到你冇胃口

野食凍 環境凍 人凍 心也凍

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

中共唔講法律

佢同美國正式開左戰啦

狗就算唔係示威年代

都係為左份工既賤狗

Kt狗屋勁撚乾淨。。。。

係地板有啲污joe 我有咁過班popo 可唔可以借拖把俾我幫佢地清理下 佢地叫我咪咁多事

之後我頂唔順 問佢地拎三張毛氈去鋪一張床出嚟俾自己係上面hea

有鐘睇

一定要俾鐘你睇

同埋佢廿五分鐘check一次 問佢拎水飲嗰時 睇外面都得

開左戰呢張債券就可以比美國即時扣起
中共國既資產同唔還中共國買左既美債